臭雞特別多藉口滿口仁義道德

次次條女同fd玩。就唔上wtapp
唔比搵佢，話尊重返佢同身邊既朋友玩。
有次同男仔fd單獨行返屋企，打比佢問返到邊
又屌晒鬼咁話，返到去先同我分享。
發脾氣吵佢兩句。就話每次有fd係隔離最憎人打擾
藉口多多成日話係一種尊重黎。
有個fd係隔離無理由自私玩手機傾電話唔理佢
屌你打比你問下返到邊姐，幾分鐘駛死咩。
平時又講到自己幾撚好，幾撚鐘意，
一有fd，搵都搵唔到呀。女人個個都係臭雞

阻人扑嘢燒春袋啊